李運騰批准黎智英保釋 明午4時半頒布書面理由

國安法官李運騰准黎智英保釋 明午4:30頒布理由

【頭條日報】高等法院法官李運騰上周批准涉嫌違反《港區國安法》的壹傳媒集團主席黎智英，以現金1000萬元保釋候訊，書面理由將於明天下午4時半頒布。律政司就保釋決定上訴至終審法院，將於本月31日開庭處理。( 全文）

#20201228新聞

情況同監警會搵國際專家寫報告一樣
人又係你搵，唔岩聽又換人，咁即係人治啦

終院搞唔掂就國安法庭 緊急法 人大釋法

你估李運騰敢放保釋背後冇支那同意
大公報扮黑臉 等班友以為仲有司法獨立咋

睇錯李運強

不要讓李運騰跑了

係咪曲線想被調走

放人-> 屌佢放人->再捉人->送中合理化

律政司就保釋決定上訴至終審法院，將於本月31日開庭處理。

真係唔明共產黨呢步棋點行

明明而家俾黎生保釋可以展示俾外國睇：嗱！香港仲有法治。 (實情係軟禁緊佢。）

而家係咁狙擊司法庭，一定要迫到法庭跟住共產黨指示判決。

連遮醜布都唔用

傻豬 有權用盡 仲要係光天化日下用 顯示自己大晒玩晒 唔係仲爽咩？ 似乎你由2012 已經瞓咗

唔需要
同時亦都係試緊底線

岩岩俾巴打叫醒左，thanks

希望下年試埋拆關口個底線

傻啦 人治法治都只係借口
黎生個巿場咁大 佢地只係想搶個巿場
從來都只係生意

大波嬅快D告個國安法法官師違反國安法，然後告埋777搵個唔愛國嘅人做國安法法官

同上次反蒙面法司法覆核一撚樣
上到終審庭就會推翻，肥佬黎即時返入去坐

而家策略係中級法院鬆少少章，扮有險可守
上到終審庭先釘你

人大釋法唔比保釋

知道終審個日邊個審未？
肥佬黎搵邊個大狀

等你覺得法官英明，好似呀涼瓜傑咁

未出

應該都係 Peter Duncan SC 代表

一個秉法判案的正常裁決。黎智英可以與家人一起在家渡聖誕，是最佳的聖誕禮物。天主保佑！

是軟禁不是假釋

國際線有任 請每日推Post

同上

好想知邊個官審，好估張舉能、馬道立同李義

唔明點解CFA個website 咁遲都未update,星期四就聽，想點

黑白臉 講咁多
根本成單鬧劇就唔應該出現

點都最遲星期二/三有

余若薇個大律師辦事處都有幾件芝麻人佢哋個到把口話反大陸，但身體好誠實。我識人係個到做reception,佢同我講話佢哋成日成班拉大隊上大陸講talk所以係錢面前，人人都跪低食屎啦。

個reception 仲講左好多野俾我聽，有冇想知再講

More

個reception 同我講，張舉能個女都係個到自己上去個辦事處website 睇得一個女姓張，有啲鬥雞眼既。
仲有一個姓麥既又係奶共奶到雪雪聲聽聞仲要成日扮撚晒大哥咁，申請左幾次做資深大律師，但都fail左又炒過幾件秘書。
仲有聽聞佢哋個到好撚階級觀念

你有咩想知

劣正屍做醜人啫，反正都俾人制裁咗，底線係0

其實香港事務好影響支那外交...

不過而家其他國家俾武漢肺炎困擾緊，唔得閒屌支那姐

釋法

Hon Ma CJ Hon Ribeiro PJ Hon Cheung PJ

點解要頒布理由？向共產黨解釋？

屌，估撚中左